# iNews 

O iNews é um aplicativo de notícias do grupo Intelbras. Tem como objetivo atualizar seus usuários com as novas notícias da mídia.

### Executando

```
Este projeto foi desenvolvido utilizando xCode 10.1 e Swift 4.2 
```

  Antes de executar o projeto é necessário instalar o `cocoapods`. Caso você não tenha o `cocoapods` instalado basta apenas clicar [aqui](https://guides.cocoapods.org/using/getting-started.html) e seguir o tutorial.

Após a instalação do `cocoa pod` vá até a pasta de seu projeto e execute o comando `pod install`. Este comando irá instalar as bibliotecas de terceiros utilizadas no projeto.
 
 
 ### Bibliotecas
 
  - ``Alamofire`` -> Biblioteca utilizada para realizar a comunicação via request com a  [api do desafio](http://ec2-34-215-199-111.us-west-2.compute.amazonaws.com:5000/desafio). Para conhecer um pouco mais clique [aqui](https://github.com/Alamofire/Alamofire)

  - `Kingfisher` -> Biblioteca utilizada para baixar e armazenar em cache imagens da web. Para conhecer um pouco mais clique [aqui](https://github.com/onevcat/Kingfisher)

  - ``SwiftLint`` -> Biblioteca utilizada para impor o estilo e as convenções do Swift, baseado no [Swift Style Guide do GitHub](https://github.com/github/swift-style-guide). Para conhecer um pouco mais clique [aqui](https://github.com/realm/SwiftLint)
 
 ### Abrindo projeto
 
   Após executar o comando `pod install` vá até a pasta de seu projeto e abra o arquivo `Intelbras.xcworkspace`.  